(改良)(集思廣益)點樣起前一晚整定第二日早上嘅rb

以下五點係朝早難以造成大罷工嘅原因:

-港奴搬磚
-黑社會出嚟晨運
-黑警半夜踢石仔
-手足連續咁多日早起太攰
-塞鐵唔係個個夠膽當住所有人面前做

舉個例，依家成個旺角啲磚咁樣起法，都未成功罷工都已經變左做沙灘，見到咁多手足努力係好，但既然付出左努力就當然要有多啲回報啦
之前都有人開過post講半永久rb，主要都係鑽石屎地插釘，唔係唔得嘅，問題係呢啲咁技術性嘅嘢好難多人做

我完全唔想講道德底線呢啲咁表皮嘅嘢，而家主要係想諗啲連女仔都能夠做到嘅半永久rb

暫時我諗到嘅有英泥陣加釘，唔加釘都無所謂，可以用英泥堆搞到成條路凹凹凸凸，問題係需要時間風乾，要早啲set up，有冇人有其他方法？

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

大罷工